{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200291200/danyang-avichae-pension-dan-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976642635&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314339649&selectedRatePlan=383092462&expediaPropertyId=68727850&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 아비채펜션"
    },
    "text": "丹陽アビチェペンション (단양 아비채펜션)\n丹陽アビチェペンションでの宿泊は、丹陽で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションの旅行関連の制限事項を教えてください。",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内は予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽アビチェペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 473
    }
}